［有片］麥明詩 馮盈盈 張寶兒化妝挑戰賽！！！

麥明詩一早化哂底妝仲扮野搽cream搽base,見佢就住就住好驚整花個底妝就好笑 馮盈盈就飄咗堂眉啦 張寶兒未化妝咁黑嘅

10A都唔係賣樣啦，化唔化都係咁

唔少男仔唔識睇女仔有冇化妝

又唔使成日提住10A嘅，當娛樂節目睇下啲港姐玩化妝啫

男仔要明顯見到有顏色先覺得女仔化咗妝架

馮盈盈真係幾靚

其實素顏 馮盈盈已經屌打好多港女

佢飄咗堂眉之後，上少少妝已經幾靚，近鏡睇到佢皮膚幾好，麥明詩皮膚麻麻地，近鏡睇到啲粉底唔貼

係，眼同鼻都幾靚，化淡啲仲好，無咁俗。

🤷🏿‍

做咩啫

唔識睇，有冇教學

麥明詩上排牙得幾隻牙
兩邊好大個窿

馮盈盈

想要咩教學

佢化完好似無化咁，個妝wear wear地

我都覺
之前覺得佢好俗而家感覺好啲

馮盈盈自己講過紋左眉 因為畫眉太哂時間

我覺得佢幾真

或者知自己扮都無用
不如放開d

最好笑係麥明詩一路化妝一路話自己堂眉係完全真毛，唔似得對面嗰個（馮盈盈）偷步飄哂眉

佢一路化妝一路講野好好笑，雖然好嘈但唔反感

咪又係雞

我反而覺得麥明詩幾正馮盈盈都係好俗

點睇有冇化

覺得佢選港姐時個妝仲俗啲
而家我當佢係一個幾靚嘅後生女算

個個化晒個底又畫晒堂眉
戴埋大眼仔都叫素顏

除非天生皮膚好好無瑕疵，如果唔係你見啲女仔膚色好均勻紅潤嘅，通常都化咗底妝（讀緊書嘅例外），其次睇下有無內眼線同睫毛液嗰啲，仲有就係眉毛，你睇馮盈盈飄咗眉之後好睇咗幾多 男仔就通常要見到有眼影顏色/明顯胭脂/假眼睫毛/大紅唇色先覺得個女仔有化妝

仲有啲明星成日話素顏，其實都化咗淡妝

個個都對自己無信心

咁都叫素顏

佢咁講姐
佢係真係冇眉娘黎 眉光都冇條 不過其他眼耳口鼻真係好正

係 所以佢先會話佢畫眉太哂時間 因為本身無眉

佢初入u 果陣淡妝根本就好撚靚 女神咁款 係之後出左名同選港姐之後個濃妝先顯得佢mk 味濃

我都留意到...
佢係唔係準備箍牙?

有幾可會見女藝人會完全唔化妝出鏡呀

有啲女仔真係唔適合濃妝

馮盈盈唔係無眉架咩 點解無化都有眉 呃人

屌 咪講撚左飄眉囉

應該係

成日覺得飄眉好恐怖同埋如果第時興返幼眉點算

張寶兒裝前裝後都完勝對手

馮盈盈終於肯去飄眉

三個入面最唔順眼係佢喎

馮盈盈講野好好笑
又有學識（hku)
個人又靚

d牙有少少唔靚
不過整體係好靚

本身覺得張寶兒笑得幾好睇 但睇完呢條片覺得佢好樣衰

飄眉唔係紋眉...
飄眉last到一年左右架咋

佢條眉直係天生?睇落似紋左

搭單一問
想知既係條女如果無妝會係咩樣
要點推斷

根本唔係麥明詩提自己10A 係記者同連登仔成日提

馮盈盈放左好多，幾可愛

佢不嬲都好放

仲有佢細妹

馮盈盈想行mayanne feel 講野係令人想聽 10a講野完全唔想聽

Agger
佢而家濃妝化到對眼好似一pat黑色野咁 明明對眼本身就生得靚
以前清清地仲好睇

第一眼望諗起小草

依張？

無眉黎講佢都算幾靚女

其實幾靚
但依加好大陣港女味

點解冇人提張寶兒 覺得佢好自然唔做作 得佢真素顏

FYY得人中意過Mayanne啦
聽後者講野會feel到係形象需要
FYY純粹真係on9

Lm

FYY似平時d玩到好癲果d friend 咩都可以講果type

馮盈盈應該真係玩得個D女

Youtube條9up片合集好好笑

望下下面馮盈盈張無眉相咪知
唔計佢堂眉，面色都會差好遠。

麥明B

一路都唔明點解要踩馮
近年港姐黎講佢算靚

FYY陣MK味好正

有無人知條友到底有咩後台/群帶關係
得個豬肉獎 (友誼小姐), 三甲又無
都可以頻頻咁多出鏡機會
咁即係選三甲都無意思啦
我已經預計到今年就算選邊個出黎
來年開電視就一定見埋佢個妹老是常出現

Tvb賞識就得，三甲唔一定發展好嘅，好似當年徐淑敏都係得個旅遊大使獎但都好多出鏡機會一樣。但如果張氏兩姊妹成日出現就唔好喇，兩個差不多樣唔使出哂兩個啦

suki起碼有樣有身材
呢兩姊妹到底有咩賞識既地方
見佢個妹依家選港姐好似理得你結果係點
我反正坐定粒六入tvb咁既款就

化個妝樓主都講到咁深
唔識聽